13K - 15K LIST 求評

小弟 用途住要打機居多
e.g. nox 模擬器 同時 6 - 10 開左右 24 小時. 同時可以打到 LOL / PUBG / 上網睇 AV .

自備硬碟 INTEL SSD 600P 1TB
DISPLAY CARD 先用 GTX 1060 遲下可能會轉新卡 GTX 2080

good

想問RAM 可唔可以 加多2條

13k都係用1060 6gb

自膠

DISPLAY CARD 先用 GTX 1060 遲下可能會轉新卡 GTX 2080

自膠咗啦大佬畀次機會ok？

咁樣要13k

有何高見

有錢人

超cpu?
係就同型1000w，都係貴幾百

lm

機箱轉570x啦

比我就整部鳩機掛機24小時,3k內搞掂.
然後自己打機用r5 2600x就算,加埋可能價錢一樣但唔洗左諗右諗...

火牛貪佢十年保 唔差在升上下面其中一個

SilverStone SFX Series SX800-LTI 80Plus Titanium 800W SFX PSU
$1280 三年保

Corsair HX Series™ HX750 750W 80 PLUS® Platinum Certified Fully Modular PSU
$1099 十年保

Corsair HX Series™ HX850 850W 80 PLUS® Platinum Certified Fully Modular PSU
$1399 十年保

display 就是但算啦，如果真係諗住等2080

識玩CL14

要開咁多simulator 建議用番i7 第8代或以上
呢度16gb ram 唔多夠， 你呢個情況最好32gb
老母板可以買張平d

16gb ram唔夠開咁多nox + pubg

你等1180都係慳慳地用1050Ti算啦
應該係叫1180,2080過多20年左右先出

舊機有張ASUS GTX1070TI 8G 裝左水冷. 我懶唔想拆

暫時手上有兩部,
intel e3-1230v3 & gigabyte gtx 970 & ram 32GB 暫時緊機, 之後送比親人 ( 用殘佢 )
intel i7 6700k & asus hero viii & asus gtx 1070ti & ram 16GB 打機用

650w長超4.3有機黑頻
玩得4.1不如退返落1600咁樣好浪費spec...

計埋縮缸問題
樓主既然肯玩1180,真係執個1000w啦

AMD RYZEN R7 2700X 3.7GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 105W AM4
HK$2,620

Asus 華碩 Prime ROG Strix X470-F Gaming
HK$1,830

ASUS ROG-Strix-GTX1070ti-A8G-Gaming 自備
HK$0

G.SKILL Trident Z RGB Series DDR4 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz CL14 (For AMD Ryzen) F4-3200C14D-16GTZR
HK$2,460

Intel 600P Series 1TB 自備
HK$0

Corsair RM1000x
HK$1,469

Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass - Black
HK$638

Corsair Hydro Series™ H150i PRO RGB 360mm Liquid CPU Cooler
HK$1,399

Total: HK$10,407

返黎跪拜富豪